12點響起國殤第一炮

準時12點喺屋企大嗌
10月1賀佢老母

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

天滅中共

光復香港 時代革命

估聽日福建幫會唔會出？

g持

但嗌完 好快D訓 養精蓄銳 聽日早起

五大訴求
缺一不可

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

推